呼籲特區政府依法拘捕司徒華，維護香港繁榮穩定

死左李文亮式拘捕？